# Система показа презентаций #
Это одностраничное приложение позволяет смотреть презентации в формате html или в картинках.

# Использование #
Для использования приложения достаточно скачать его и открыть index.html. В директории examplePresentations есть несколько тестовых презентаций.
Подробная инструкция использования появится при открытии.

# Дополнительная информация #
Этот проект никак нигде не используется и служит лишь примером моего кода

Связаться со мной можно по электронной почте riosteyn@gmail.com

Спасибо, что прочитали это описание. Удачного дня)